[Android] 直接睇post的話 font size有機會變大咗

Scenarios
- Google lihkg嘅post 直接睇post
- 經LIHKG Push notifications睇post

唔太清楚點Trigger 唔係次次都會發生

Result
字體大咗 (變咗做medium？)

Screenshot:
冇 因為依家block咗 我費事錄片再cap

仲有由portrait變landscape
又或者split完screen再還原返
會令到背景圖片拉到好奇怪

Android

非全螢幕MODE會多咗條下巴